#title "SkyCycle"

<iframe width="560" height="315" src="http://www.youtube.com/embed/HgiEspxp9PQ" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

[Londoner Architekturbüro plant Radwege in der Luft](http://www.heise.de/tp/blogs/2/152833): Das Londoner Architekturbüro [Exterior](http://www.exteriorarchitecture.com/) hat vorgeschlagen, Radwege nicht parallel zu Zubringerstraßen in die City zu bauen, sondern in der Luft darüber. Dafür hat sich die Firma das wind- und wettergeschützte Transparentröhrensystem [SkyCycle](http://www.exteriorarchitecture.com/_/SkyCycle.html) ausgedacht. Das Architekturbüro befindet sich nach eigenen [Angaben](http://designtaxi.com/news/353610/The-Future-Of-Bike-Lanes/) derzeit in Gesprächen mit dem Londoner Bürgermeister Boris Johnson, den Beobachter für exzentrisch genug halten, den Vorschlag ernsthaft zu prüfen.